Question 1 

VALUES ('NF29','180075001066');
 on a lié les deux tableaux avec la fonction foreign key references 
Question2 : 
la contraintre d'integrité referentielle est une clause permettant de contraindre la modification de tables, 
faite par l'intermédiaire de requêtes d'utilisateurs, afin que les données saisies dans la base soient conformes aux données attendues.